驅逐共黨 恢復禮樂 光復香港 時代革命

香港人 反抗！

驅逐共黨堅柒

借post一用
願榮光冇DJ播，未入圍叱咤！大家去903點播！

香港人

驅逐共匪 如何？

「驅逐共黨」其實係暗示緊「民主中國/華夏」

一樣係大一統

係暗示緊「民主中國/華夏」

「驅逐共黨 恢復禮樂」暗示緊「大一統華夏」
無恥的騎劫